一人一樣係公司開心既奇怪moment

我先
搵到一格廁所係清潔完後仲未有人用過

老屎忽大聲同我地講是非但無人理

叮飯冇人同你爭用微波爐

老細上司出晒去見客，公司無人

水機啱啱好有人換完水

放工走個時 冇人一齊走 自己一個搭lift

返工竟然無嘢做

有人下午茶萬歲

女同事幫我含

打開廁格見到一pat 爛屎

OT狗

比老屎忽針對 但老細主動開口撐我